假如你係阿勇你會點做？

假如有一日你係阿勇
比狗杰呃左
個人醒左
知道啲錢好難拎得番
狗杰話比番20萬你
要你出段咁既道歉片
你會點做？

正評： 唔收，搞大佢
負評： 冇計 只好收

不過一睇個傻仔勇今次係自願幫條女啦
識醒未呀勇仔